# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fndsz
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-14 13:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


#: index.php:183
msgid "Custom Info"
msgstr "自定义信息"

#: index.php:191
msgid "File custom.php not found! Did you forget to create it?"
msgstr "找不到 custom.php 文件！你忘了创建它了吗？"

#: include/sysinfo_ajax.php:3
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: include/ysfgatewayinfo.php:5
msgid "YSFGateway-Infos"
msgstr "YSFGateway 信息"

#: include/ysfgatewayinfo.php:13
msgid "YSFGateway Process is running"
msgstr "YSFGateway 已运行"

#: include/ysfgatewayinfo.php:16
msgid "YSFGateway Process is down!"
msgstr "YSFGateway 已停止！"

#: include/ysfgatewayinfo.php:25
msgid "YSFReflectors reported active"
msgstr "YSFReflectors 已就绪"

#: include/ysfgatewayinfo.php:37
msgid "No."
msgstr "否"

#: include/ysfgatewayinfo.php:38 include/localtx_ajax.php:19
#: include/lh_ajax.php:19 include/txinfo.php:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: include/ysfgatewayinfo.php:39
msgid "Description"
msgstr "详情"

#: include/ysfgatewayinfo.php:40
msgid "ID"
msgstr "账号"

#: include/ysfgatewayinfo.php:41
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: include/localtx_ajax.php:6
msgid "Today's local transmissions"
msgstr "今天的本地传输"

#: include/localtx_ajax.php:13 include/lh_ajax.php:13 include/txinfo.php:10
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: include/localtx_ajax.php:14 include/lh_ajax.php:14 include/txinfo.php:11
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: include/localtx_ajax.php:15 include/lh_ajax.php:15 include/txinfo.php:12
msgid "Callsign"
msgstr "呼号"

#: include/localtx_ajax.php:23 include/lh_ajax.php:23 include/txinfo.php:25
msgid "DSTAR-ID"
msgstr "DSTAR 账号"

#: include/localtx_ajax.php:24 include/lh_ajax.php:24 include/txinfo.php:26
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: include/localtx_ajax.php:25 include/lh_ajax.php:25 include/txinfo.php:27
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: include/localtx_ajax.php:26 include/lh_ajax.php:26
msgid "Dur (s)"
msgstr "时长"

#: include/localtx_ajax.php:27 include/lh_ajax.php:27
msgid "Loss"
msgstr "丢失"

#: include/localtx_ajax.php:28 include/lh_ajax.php:28
msgid "BER"
msgstr "误码率"

#: include/localtx_ajax.php:30
msgid "RSSI (min)"
msgstr "信号弱"

#: include/localtx_ajax.php:31
msgid "RSSI (max)"
msgstr "信号强"

#: include/localtx_ajax.php:32 include/localtx_ajax.php:33
msgid "RSSI (avg)"
msgstr "信号强度"

#: include/repeaterinfo.php:3
msgid "Repeater Info"
msgstr "中继器信息"

#: include/repeaterinfo.php:9
msgid "Current Mode"
msgstr "当前模式"

#: include/repeaterinfo.php:13
msgid "D-Star linked to"
msgstr "D-Star 链接到"

#: include/repeaterinfo.php:18
msgid "YSF linked to"
msgstr "YSF 链接到"

#: include/repeaterinfo.php:23
msgid "DMR TS1 last linked to"
msgstr "DMR 时隙1 最后链接到"

#: include/repeaterinfo.php:24
msgid "DMR TS2 last linked to"
msgstr "DMR 时隙2 最后链接到"

#: include/repeaterinfo.php:48
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: include/repeaterinfo.php:49
msgid "TX-Freq."
msgstr "TX 频率"

#: include/repeaterinfo.php:50
msgid "RX-Freq."
msgstr "RX 频率"

#: include/repeaterinfo.php:54
msgid "YSFGateway"
msgstr ""

#: include/repeaterinfo.php:59
msgid "DMR CC"
msgstr ""

#: include/repeaterinfo.php:63
msgid "DMR-Master"
msgstr ""

#: include/repeaterinfo.php:64
msgid "TS1"
msgstr "时隙1"

#: include/repeaterinfo.php:65
msgid "TS2"
msgstr "时隙2"

#: include/repeaterinfo.php:97 include/repeaterinfo.php:104
msgid "enabled"
msgstr "打开"

#: include/repeaterinfo.php:99 include/repeaterinfo.php:106
msgid "disabled"
msgstr "关闭"

#: include/tools.php:73
msgid ""
"You are using an old config.php. Please configure your Dashboard by calling "
"<a href=\"setup.php\">setup.php</a>!"
msgstr "您使用的是旧的 config.php 。请查询您的仪表板设置"

#: include/tools.php:79
msgid ""
"You forgot to remove setup.php in root-directory of your dashboard or you "
"forgot to configure it! Please delete the file or configure your Dashboard "
"by calling <a href=\"setup.php\">setup.php</a>!"
msgstr "您忘记删除仪表板根目录中的setup.php，或者您忘记配置了！请删除该文件或配置您的仪表板 <a href=\"setup.php\">setup.php</a>!"

#: include/modes.php:3
msgid "Enabled Modes"
msgstr "启用模式"

#: include/lh_ajax.php:6
msgid "Last Heard List of today's"
msgstr "今日通联记录"

#: include/lh_ajax.php:6
msgid "callsigns."
msgstr "呼号."

#: include/disk.php:3
msgid "Disk Use"
msgstr "磁盘情况"

#: include/disk.php:10
msgid "File System"
msgstr "系统文件"

#: include/disk.php:11
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: include/disk.php:12
msgid "Use"
msgstr "功能"

#: include/disk.php:13
msgid "Free"
msgstr "剩余"

#: include/disk.php:14
msgid "Used"
msgstr "使用"

#: include/disk.php:15
msgid "Total"
msgstr "总量"

#: include/txinfo.php:3
msgid "Currently TXing"
msgstr "当前交换信息"

#: include/txinfo.php:21
msgid "Talker Alias"
msgstr "Talker别名"

#: include/txinfo.php:28
msgid "TX-Time"
msgstr "通信时长"

#: scripts/rebootmmdvm.php:50 scripts/halt.php:49 scripts/log.php:53
#: scripts/reboot.php:50 index.php:59
msgid "for"
msgstr "来自"

#: scripts/rebootmmdvm.php:52 scripts/halt.php:51 scripts/log.php:55
#: scripts/reboot.php:52 index.php:60
msgid "Repeater"
msgstr "中继器"

#: scripts/rebootmmdvm.php:54 scripts/halt.php:53 scripts/log.php:57
#: scripts/reboot.php:54 index.php:63
msgid "Hotspot"
msgstr "热点"

#: scripts/rebootmmdvm.php:58 scripts/reboot.php:58
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: scripts/rebootmmdvm.php:67 scripts/reboot.php:66
msgid "Executing"
msgstr "状态"

#: scripts/rebootmmdvm.php:67
msgid "Reboot MMDVMHost service in progress"
msgstr "正在重启 MMDVMHost 服务"

#: scripts/rebootmmdvm.php:90 scripts/halt.php:89 scripts/log.php:134
#: scripts/reboot.php:89 index.php:244
msgid "Server listening address:"
msgstr "服务器侦听地址:"

#: scripts/rebootmmdvm.php:90 scripts/halt.php:89 scripts/log.php:134
#: scripts/reboot.php:89 index.php:174 credits.php:13 credits.php:17
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: scripts/halt.php:66
msgid "Halt in progress...bye"
msgstr "暂停进行中。。。再见"

#: scripts/log.php:61 index.php:100
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: scripts/log.php:62 index.php:101
msgid "Reboot MMDVMHost"
msgstr "重启 MMDVMHost"

#: scripts/log.php:63 index.php:102
msgid "Reboot System"
msgstr "重启"

#: scripts/log.php:64 index.php:103
msgid "ShutDown System"
msgstr "关机"

#: scripts/log.php:68 index.php:108
msgid "DMRplus"
msgstr ""

#: scripts/log.php:69 index.php:109
msgid "BrandMeister"
msgstr ""

#: scripts/log.php:76
msgid "Viewing log"
msgstr "查看日志"

#: scripts/log.php:82
msgid "Level"
msgstr "数量"

#: scripts/log.php:83
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: scripts/log.php:84
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: scripts/reboot.php:66
msgid "Reboot system in progress"
msgstr "正在重启系统"

#: ajax.php:214
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ajax.php:219
msgid "CPU-Temperature"
msgstr "CPU温度"

#: ajax.php:224
msgid "CPU-Frequency"
msgstr "CPU频率"

#: ajax.php:228
msgid "System-Load"
msgstr "系统负载"

#: ajax.php:229
msgid "CPU-Usage"
msgstr "CPU使用率"

#: ajax.php:230
msgid "Uptime"
msgstr "运行"

#: ajax.php:231
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: ajax.php:237
msgid "online"
msgstr "联机"

#: ajax.php:237
msgid "on battery"
msgstr "电池供电"

#: index.php:70
msgid "DMR-Network:"
msgstr "DMR 网络:"

#: index.php:159
msgid "Last Reload"
msgstr "上次重新加载"

#: index.php:169
msgid "stop refreshing"
msgstr "停止刷新"

#: index.php:171
msgid "start refreshing"
msgstr "开始刷新"

#: credits.php:20
msgid ""
"I think, after all the time this dashboard is developed mainly by myself, it "
"is time to say \"Thank you\" to all those, wo delivered some ideas or code "
"into this project."
msgstr "我想，毕竟这个仪表板主要是我自己开发的，对这个项目提供建议或代码的人们说声“谢谢”了."

#: credits.php:21
msgid "This are explicit named following persons:"
msgstr "鸣谢:"

#: credits.php:31
msgid "and some others..."
msgstr "以及其他一些..."

#: credits.php:33
msgid ""
"Those, who felt forgotten, feel free to commit a change into github of this "
"file."
msgstr "那些感到被遗忘的人，可以随时在github上提交更改"

#: credits.php:34
msgid "Many thanks to you all!"
msgstr "非常感谢大家！"

#: credits.php:35
msgid "Best 73, Kim, DG9VH"
msgstr ""

#: setup.php:26
msgid ""
"You forgot to give write-permissions to your webserver-user, see point 3 in "
"<a href=\"linux-step-by-step.md\">linux-step-by-step.md</a>!"
msgstr "您忘记向您的Web服务器用户授予写入权限"

#: setup.php:41 setup.php:50
msgid "Setup-Process"
msgstr "设置向导"

#: setup.php:42
msgid ""
"Your config-file is written in config/config.php, please remove setup.php "
"for security reasons!"
msgstr "出于安全原因！您的配置文件写在config/config.php中，请删除setup.php"

#: setup.php:43
msgid "Your dashboard is now available."
msgstr "现在可用的仪表板."

#: setup.php:51
msgid "Please give necessary information below"
msgstr "请提供下面必要的信息"

#: setup.php:56
msgid "MMDVMHost-Configuration"
msgstr "MMDVMHost 配置"

#: setup.php:58
msgid "Path to MMDVMHost-logfile"
msgstr " MMDVMHost 日志文件"

#: setup.php:62
msgid "Path to MMDVM.ini"
msgstr "MMDVM.ini 路径"

#: setup.php:66
msgid "MMDVM.ini-filename"
msgstr "MMDVM.ini 文件名"

#: setup.php:70
msgid "Path to MMDVMHost-executable"
msgstr "MMDVMHost可执行文件的路径"

#: setup.php:74
msgid "Enable extended lookup (show names)"
msgstr "启用扩展查找（显示名称）"

#: setup.php:78
msgid "Show Talker Alias"
msgstr "显示对方别名"

#: setup.php:82
msgid "Path to DMR-ID-Database-File (including filename)"
msgstr "DMR ID数据库文件的路径（包括文件名）"

#: setup.php:87
msgid "YSFGateway-Configuration"
msgstr "YSFGateway 配置"

#: setup.php:89
msgid "Enable YSFGateway"
msgstr "打开 YSFGateway"

#: setup.php:93
msgid "Path to YSFGateway-logfile"
msgstr "YSFGateway 日志文件路径"

#: setup.php:97
msgid "Logfile-prefix"
msgstr "日志文件前缀"

#: setup.php:101
msgid "Path to YSFGateway.ini"
msgstr "YSFGateway.ini 路径"

#: setup.php:105
msgid "YSFGateway.ini-filename"
msgstr "YSFGateway.ini 文件名"

#: setup.php:109
msgid "Path to YSFHosts.txt"
msgstr "YSFHosts.txt 路径"

#: setup.php:113
msgid "YSFHosts.txt-filename"
msgstr "YSFHosts.txt 文件名"

#: setup.php:118
msgid "ircddbgateway-Configuration"
msgstr "ircddbgateway 配置"

#: setup.php:120
msgid "Path to Links.log"
msgstr "Links.log 路径"

#: setup.php:124
msgid "Name of ircddbgateway-executeable"
msgstr "可执行ircddbgateway的名称"

#: setup.php:129
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#: setup.php:188
msgid "Locale"
msgstr "区域设置"

#: setup.php:192
msgid "URL to Logo"
msgstr "Logo 地址"

#: setup.php:196
msgid "URL to DMRplus-Logo"
msgstr "DMRplus-Logo 地址"

#: setup.php:200
msgid "URL to BrandMeister-Logo"
msgstr "BrandMeister-Logo 地址"

#: setup.php:204
msgid "Refresh page after in seconds"
msgstr "秒后刷新页面"

#: setup.php:208
msgid "Show System Info"
msgstr "系统信息"

#: setup.php:212
msgid "Show Disk Use"
msgstr "磁盘情况"

#: setup.php:216
msgid "Show Repeater Info"
msgstr "中继器信息"

#: setup.php:220
msgid "Show Enabled Modes"
msgstr "启用模式"

#: setup.php:224
msgid "Show Last Heard List of today's"
msgstr "今天通联列表"

#: setup.php:228
msgid "Show Today's local transmissions"
msgstr "今天本地传输"

#: setup.php:232
msgid "Show progressbars"
msgstr "显示进度条"

#: setup.php:236
msgid "Enable CPU-temperature-warning"
msgstr "CPU温度警告"

#: setup.php:240
msgid "Warning temperature"
msgstr "温度警告"

#: setup.php:244
msgid "Enable Network-Switching-Function"
msgstr "启用网络切换功能"

#: setup.php:248
msgid "Username for switching networks:"
msgstr "交换网络的用户名:"

#: setup.php:252
msgid "Password for switching networks:"
msgstr "切换网络密码:"

#: setup.php:257
msgid "Enable Management-Functions below"
msgstr "启用下面的管理功能"

#: setup.php:261
msgid "Username for view log:"
msgstr "查看用户名日志:"

#: setup.php:265
msgid "Password for view log:"
msgstr "查看日志密码:"

#: setup.php:269
msgid "Username for halt:"
msgstr "注销用户:"

#: setup.php:273
msgid "Password for halt:"
msgstr "停用密码"

#: setup.php:277
msgid "Username for reboot:"
msgstr "修改用户名:"

#: setup.php:281
msgid "Password for reboot:"
msgstr "修改密码:"

#: setup.php:285
msgid "Username for restart:"
msgstr "新用户名:"

#: setup.php:289
msgid "Password for restart:"
msgstr "新密码:"

#: setup.php:293
msgid "Reboot MMDVMHost command:"
msgstr "重启 MMDVMHost 命令:"

#: setup.php:297
msgid "Reboot system command:"
msgstr "重启系统命令:"

#: setup.php:301
msgid "Halt system command:"
msgstr "注销系统命令:"

#: setup.php:305
msgid "Show Powerstate (online or battery, wiringpi needed)"
msgstr "显示电源状态（需要连接 适配器 或 电池）"

#: setup.php:309
msgid "GPIO pin to monitor:"
msgstr "GPIO引脚用于监控:"

#: setup.php:313
msgid "State that signalizes online-state:"
msgstr "在线情况"

#: setup.php:317
msgid "Show link to QRZ.com on Callsigns"
msgstr "显示 QRZ.com 呼号"

#: setup.php:321
msgid "RSSI value"
msgstr "信号值"

#: setup.php:323
msgid "minimal"
msgstr "最小"

#: setup.php:324
msgid "maximal"
msgstr "最大"

#: setup.php:325
msgid "average"
msgstr "均衡"

#: setup.php:331
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#: include/functions.php:13 include/functions.php:15
msgid "compiled"
msgstr "编译"

#: include/functions.php:161
msgid "ircddbgateway is down!"
msgstr "ircddbgateway 宕机"

#: include/functions.php:164 include/functions.php:175
msgid "Remote gateway configured - not checked!"
msgstr "远程网关已配置-未检查！"

#: include/functions.php:172
msgid "YSFGateway is down!"
msgstr "YSFGateway 宕机"

#: include/functions.php:182
msgid "MMDVMHost is down!"
msgstr "MMDVMHost 宕机"

#: include/functions.php:550
msgid "idle"
msgstr "空闲"

#: include/functions.php:623
msgid "ircddbgateway not running!"
msgstr "ircddbgateway 未运行"

#: include/functions.php:640 include/functions.php:656
#: include/functions.php:741
msgid "not linked"
msgstr "未链接"

#: include/functions.php:692
msgid "something went wrong!"
msgstr "出了点问题！"

#: include/functions.php:706 include/functions.php:724
msgid "Reflector not linked"
msgstr "反射器未链接"

#: include/functions.php:708 include/functions.php:719
msgid "Reflector"
msgstr "反射器"

#: include/functions.php:719
msgid "not cfmd"
msgstr ""

#: include/functions.php:743
msgid "YSFGateway not running"
msgstr "YSFGateway 未运行"

#: include/functions.php:830
msgid "DMRIDs.dat not correct!"
msgstr "DMRIDs.dat 错误"

#: index.php:78
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: setup.php:209
msgid "Use networks.php instead of configuration below"
msgstr "使用 networks.php，而不是当前的设置"

#: include/lh_ajax.php:6
msgid "Cached"
msgstr "高速缓存"

#: setup.php:146
msgid "Timezone"
msgstr "时区"










